# Nombre del Proyecto

Una breve descripción de lo que hace tu proyecto y su propósito.

## Tabla de Contenidos

- [Características](#características)
- [Tecnologías Usadas](#tecnologías-usadas)
- [Instalación](#instalación)
- [Uso](#uso)
- [Contribuciones](#contribuciones)
- [Licencia](#licencia)

## Características

- Describe aquí las características más importantes de tu proyecto.
- Puedes listar funcionalidades específicas que ofrezca.

## Tecnologías Usadas

- **Lenguaje**: Python, JavaScript, etc.
- **Frameworks**: React, Django, etc.
- **Base de Datos**: PostgreSQL, MongoDB, etc.
- Otras tecnologías que estés utilizando.

## Instalación

Para instalar el proyecto, sigue estos pasos:

1. Clona el repositorio:
   ```bash
   git clone https://gitlab.com/usuario/nombre-del-repositorio.git
